宜家咁樣，英格蘭真係有可能贏世界盃

D強隊輸哂

agger

法國巴西是但一隊呢

系一定系

贏到哥倫比亞先算

法國巴西烏拉圭比利時
睇邊隊出線先啦
不過邊隊都唔似有得打

過到就保底4強
除非自己衰on9

事實係連哥仔都打唔贏

英格蘭對住所謂嘅弱隊先至危險

當哥倫比亞流既？
16強綜藝娛樂、花式自殺係英撚傳統

同埋如果要射12碼就可以all in對家

02,06年都ok ge.......

哥倫比亞都係咁諗

笑咗

等睇英撚輸咗叫春

劇本應該係法國千辛萬苦做低巴西,之後決賽教練同球員一齊派膠,英格蘭封王

歐國盃對冰島都估佢唔到

踢贏咗俄羅斯仲離開到莫斯科先算贏

英撚要俾人睇低先有料到
以為英撚食硬既時候, 佢就會收皮

哥倫比亞: 多謝上天, 16強對隊垃圾, 之後直入決賽

D素菜丸好撚難食

連登效應
睇死英格蘭 咁就ok

第一關都過唔到啦